The 100 Most Beautiful Faces of 2018

99.高雅羅

88.張元英

82.娜璉 笑到停唔到

72.李聖經

66.定延

58.秀智

49.太妍

46.Sana

41.Irene 咁低==

36.頌樂

23.YooA

20.瑟琪

18.Nancy

13.Jennie 笑死我

9.Lisa

6.NANA

2.子瑜 用錯左國旗

點解nancy粒字咁鬼細嘅

唔小心禁錯

仲以為你想表達啲咩添

娜lin好勁
女榜82
男榜79

我屌你老味樓主

Nancy❤個名咁細

撞車啦你

片版

唔入流

20幾靚

高過白菜

20 36 66
都係好女仔嚟

無牙宮嬲到我腳震 我立即屌你老母

第13同9靠人氣先入到頭100姐
大把KPOP囡囡靚幾十倍

66男人黎
STAFF搞錯左

尊重啦

2個都無咩留意 不過我覺得佢好睇啲

咩事派膠 導

佢㩒錯
佢想

太假

點解RV個Seulgi咁多打手
雖然真係幾靚

都係個兩三個

我元英入榜